【被遺忘了的支共】青少年軍在藍田邨廣場升五星旗

在觀塘藍田邨廣場，香港青少年軍的同學們昨日以中式步操，在廣場上升起鮮艷的五星紅旗。有參加活動的青少年軍表示，升旗讓自己覺得好榮幸和開心，「我的國家生日，我好開心，好像見到自己阿媽生日一樣。」升旗禮並吸引大批香港市民到場觀禮，他們手中揮舞着國旗，為祖國母親慶祝生日，現場匯聚成一片五星紅旗的海洋。

■香港文匯報記者 鄭治祖

少年回血劍，他朝定好為国貢獻

啱啦，練好摺被未

國家生日好似見到呀媽生日 我係你老母實大巴打死你 日日比人屌

唔好忘記牠們

「廣思集益」各位發夢前線/文宣/和理非同我入黎